有冇文宣嘅巴絲打可以用長輩圖嘅style整到條片嚟反擊警察條片？

警察整咗條咁嘅片：

擺明就係用嚟share去啲藍絲group㗎啦！
但佢入面勁以偏蓋全囉！

有冇文宣嘅巴絲打可以用長輩圖嘅style整返一條類似嘅片嚟反擊？

雖然係和理非啲，但總好過俾佢咁屈我哋吖